支持林郑月娥大大力改革选举制度

點解唔支持？

我想睇全部愛国者 親共派支配立法會

我想睇港共全面迫害民主派

我想睇港共直接委任特首

我想睇國際意識到香港已經係中国一個城市

我想睇香港失去國際地位

我想睇各種外資走資

我想睇香港本土人才移民流失

我想睇住中共港共攬炒香港 玩火自焚

我想睇攬炒十步曲成功

要革命 就一定會有破壞
而呢個破壞 就係中共親手造成

戴耀廷正下一盤很大的棋

雖然黎明前嘅黑暗真係好長好辛苦
希望各香港人保持身心靈健康
一齊睇住港共攬炒香港

樓主正5毛pr分化

我不嬲都支持777

好嬲好嬲

大家嬲係正常
覺得冇希望係正常

不過記得心情要健康同港共鬥長命

777 唔好走呀
永續!
咁樣好過温水煮蛙

要有更多更多港豬覺醒

竟然冇五毛入嚟

睇嚟嗰post唔夠曲

去到上年唔醒既
真係唔會醒的

今日果d撐改善選舉counter
都係有廢老主動去簽名

永續

光復香港之時啲廢老都死晒啦

不過要多謝啲廢老助攻攬炒

喂我支持梁振英架
仲搵緊點申請拎佢送嘅英國機票

利：直